終於比我諗到點應對班親戚！

三個字，
戴口罩！！
唔work既話，打鳩死我都得

咦 你病呀？
咩病呀？
做野太忙呀？
番咩工呀？
幾錢人工呀？
過年加人工未呀？

秒

唔去拜年己經不敗
我冇去兩年

留名樓主比人打鳩死

對付長輩:
你未死啊?
姨婆早排仙遊，你幾時跟埋佢去?
揀好葬禮方式未?
打算葬係邊?
買左墓地未?

你講得出一句我切柒